Save hk藍絲：多謝朋友送個勁揪口罩俾我，令我響撐警路上不再孤獨

這麼醜的妞.jpg

那來的自信

幾白淨 唔錯

個樣蝗撚到一個點
額頭鑿撚住「支那狗」三隻字

未見過人係街戴，估計只可以室內自high用

單身走入狗屋
受孕走出狗屋

仲要唔知邊個係有血緣

蚑那雞樣

紅色方便比人打柒之後血跡冇咁覺眼？

呢個又入唔入得法庭？

藍屍本質上就係支那狗

撐警呢個觀念真係有趣
警察有特權有糧出有武器
根本無需要市民撐
因為你撐唔撐佢哋都會存在
小市民撐警同乞兒撐有錢佬賺多啲錢係無分別
警察只係得需要監察幾多
而唔係支唔支持

想屌
呢d女最岩襯出飛

條八婆咁唔撚愛國

用得紅色就咪撚用 勁愀 啦

唔用5星 咁唔愛國

樣衰呢家嘢真係相由心生

臭你都啱

軍妓係咁

有性病嘅，一定要屌藍絲

想屌

又group 又post. 講句嘢都要夾雜西洋文。有咩居心？

支那雞樣

戴個口罩就心情激動，出街見到警察行咇仲企得穩？

即刻高潮
成地濕晒

眉 無 是 指 眉 毛 極 度 稀 少 ， 近 似 無 眉 毛 一 樣 。

眉 毛 是 顯 露 個 性 、 智 慧 、 思 想 行 為 之 處 ， 如 無 眉 毛 則 代 表 其 人 智 慧 並 不 完 善 ， 易 有 獸 性 存 在 。 眉 毛 為 人 類 獨 有 ， 其 他 動 物 極 少 長 有 眉 毛 ， 所 以 眉 毛 愈 稀 少 ， 思 想 愈 不 完 善 。 又 女 性 無 眉 亦 為 無 子 或 有 子 如 無 之 相 。

屌

俾盡
$100

我以為寫警暴

見過一次

會唔會自願接種新冠疫苗?

支那雞戴再又唔會平啲
又係五十蚊劑

雞啊雞

勁臭

佢好出名啦喺北角
係fatface production 度做低層
但成間公司一早笑緊佢

姐係好似問你
球賽撐邊隊
佢地會答你 我撐球證
有球證就有得贏

薩琪瑪？

反轉載係咩意思
懷疑犯國安法

等起底

佢都知係孤獨呢

完美比喻

唔怪得人地咁孤單

詳細希望

精神管治者 精神資本家

十蚊

咁似之前考JRE果條女

奴才

佢以為自己好低調但其實係好出名果隻
人工仲要un

「警暴」

無眉娘

真係得意，我出糧俾佢，佢唔做好佢嘅份內事但我唔鬧得佢，反而要橕佢
你屋企個賓妹唔做嘢仲要打爛你屋企 d 嘢，你會唔會多謝佢？

係街見到會即刻同朋友講
手指指佢 細聲講大聲笑

咁佢今次咪出哂位囉，如佢所願啦

權威性人格

小心生性病

勁柒

Inspired by Deadpool

無視公義
盲目依附權貴
單方面覺得可以壯大自己

Fb 搵唔到條友既

Comment返
點解街上面冇人戴唔通大家唔撐警？

More

藍屍天使嚟

$200 max

藍絲group 常客
我用我老豆電話睇，有啲藍group/狗group, 都有佢個電話number

2d 3d 又好，ani 行頭好細
佢係少數支持警察暴力嘅後生
已經係呢一行非常出名
睇個樣準備做水炮車

嗰兩隻字點睇都係「堅柒」

柒味濃郁

ching平時屌開豬？

條女係咪轉左頭像？

藍天使

ching 明日幾時上?

想睇樣